說好的燒黨旗呢?

唔單止黨媒無報
連蘋果, 立場都無消息
究竟有無燒到

撕旗手3.0（連儂牆）最強反共導火線